Kangou a un jeu composé de blocs parallélépipédiques de 2~cm sur 6~m sur 1~cm. Avec ces blocs, il veut construire un cube. De combien de blocs au minimum aura-t-il besoin ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 6
  \item 12
  \item 18
  \item 36
  \item 144
  \end{enumerate}
\end{multicols}